有冇人屋企有養d奇特寵物？

Up張圖上黎睇下阿
曱甴唔計

岩賊

老虎乸

球蟒

其實會唔會咬人.....

緊係會咬啦

咪會好似人哋嗰啲中毒囉
我睇蜘蛛電影太多

我工人

有無相